可以點追擊郭位條仆街？

我先
搵台仔幫手 係台灣發揚郭位事蹟 起碼要佢係台灣冇面見人
又或者寫信去台灣中央研究院 取消佢院士資格

曱近平 1/10

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

曱近平 2/10

P 牌仔推唔郁呀 3/10

求人入黎呀 4/10

推

5/10
有冇我城手足？

史上最垃圾校長

推
郭位死全家

5個月
城大學生條命唔係命？

其實佢係咪比人封印左擺左系佢間房（個半身像）

順便借位

原來環保署網頁有二噁英報告！！！！

真

6/10

可以點搞條仆街？

好似我最頂講既咁
Specific 少少 可以整文宣 搵台灣人係台灣到貼

7/10

8/10

唔好放過條仆街
深潛都要逼到佢出黎
9/10

史維台灣人，佢又台灣人
做校長做到保護唔到學生，真係羞恥

由台灣果邊入手搞佢有無得諗

就係想咁做
整文宣係台灣通街派

上ptt宣傳下先

好！！！！

有冇咩郭位自6月既行為整合